大家快d生仔啦，唔生就蝕底左啦

窮既生多d先可以養自己做人生贏家
生多幾件拎大大間公屋，綜援拎大大份，d仔女大個左就r佢地俾家用，唔俾就屌佢地不孝，記住大條道理，消費到佢地盡就岩架啦，生得多賺既都係自己

加油